"Heb je een mooie wandeling gemaakt, schat?"
vroeg Lilias, haar vouwend borduurwerk.
Esmeralda knikte.
"Ja," zei ze bijna kortaf.
Op het geluid van haar stem maakte Lady Ada een aangetaste start en keek rond.
"Oh - ah - we gingen over een aantal oude favorieten van Lord Trafford.
Wat jammer het is dat je niet speelt, niet om muziek geeft, Esmeralda!” De kleur flitste op de wangen van Esmeralda.
"Oh, maar ik geef om muziek," zei ze; "Ik ben er dol op."
Ze keek rond naar Norman Druce.
"Norman, ga iets zingen.
